有冇人同我一樣體格好瘦，食極唔肥嗰種

由細到大都係咁瘦食咩都唔肥，然後就成日俾人笑
，成日望到啲街外人啲體格都係正常，搞到之前我好自卑好想自殺

我175得50kg
睇開左 師兄你都得

我171近排磅只有51kg
其實嗰一刻真係好想喊

介唔介意講下平時三餐食啲咩？

利申：瘦撚由50幾kg 升到75kg

我做開運動 雖然唔係做gym舉鐵
但係都同你差唔多體形
其實自己健健康康冇病冇痛就已經好足夠

因為返工原因,幾乎食得唔定時,有時候開工開到四五點先有得食飯,晚餐就幾乎10點11點先食,早餐係冇機會食

早餐好重要㗎

本身想考紀律部隊,而且又比自己女朋友覺得我好似冇乜上進心咁,想得閒做啲體能訓練,例如舉下重跑下步,希望個身型都好睇啲

一樣體型好瘦～50kg但最近多咗個啤酒肚

成日比人話哂家米
又唔係我唔想肥

我真係唔想㗎我食完早餐就冇精神開工,因為睡覺時間不足

同我相同感受

好羨慕 但你又唔食早餐 好難肥喎

我都係，唔知係咪新陳代謝太快

Thanks 師兄 ， 我會試吓

我自己都唔想,因為瞓覺時間真係唔夠

其實真係好想辭咗職佢,專心咁樣操體能,但係女朋友反對

你係連買早餐嘅時間都冇乜？落街求其買啲飯團麵包嗰啲吖

新年d親戚一見到我就屌我哂家米
把口臭d個d就屌埋我老豆老母

其實有時會買個包,但係就邊行邊食,感覺好急促

唔係講笑,因為我一肚餓起上嚟,啲食量仲大過其他人,試過仲有人話:你唔好睇到佢咁瘦吖！佢食好多嘢㗎！佢仲食得多過我哋！

我聽完都係得啖笑

不過冇諗到原來有人同我都係有相同體會

我173 之前都係keep住54-56kg
呢排好似58 重咗少少

175左右好似50-55kg
有玩開運動但唔係健身
覺得係先天問題應該唔會肥到，已經放棄

完全唔會做運動

我都係
比人話黑洞 但都仲係好瘦

食補鐵丸

Ching係咪後生咋

開始做左3個月運動由53 ＞57kg, 170

樓主同你一樣 但食得是福 食極唔肥好過食咁都肥 到你咩都唔食得怕會肥同埋要減肥個陣就知食極都瘦其實好幸福

識人肥仔話自己飲水都肥
事實餐餐幾碗飯，又鐘意食宵夜，話咁先飽
我都係瘦底，依家都係好瘦，因為我的確每餐食得唔多
但我曾經都增肥過，個時日日做運動，個身體feel到運動量大就會想食好多野
所以唔存在食極唔肥呢樣野

幾歲? 我1822時都係, 食量大又食極唔肥, 但25歲後唔知係唔係因為身陳代謝慢左就慢慢開始發漲

俾你地揀 你地會選擇肥唔到定瘦唔到？

多謝你

18 20啦

無人會食極都唔肥
只係你仲未食夠 但以為自己食夠
每日卡路里吸收都少過或者等於消耗
做下運動 慢慢食多少少 試下少食多餐

利申BMI由細到大都18左右過輕 一直以為自己食極唔肥 做多啲研究 開始做下運動實行左兩年幾而家bmi22

我以前都buy你呢句說，但我依家肯定同你講一定唔關事瘦底肥底倫好on9,我22歲前香粉佬身型，30歲戒煙前32腰，今年35歲38腰，最近做運動，落返去36腰

25後你就肥架

介煙會肥？

成日話自己食唔肥果d其實根本成個人生都未食夠每日所需既卡路里

你咩年紀先

點會唔會，食野都好味D啦

過多幾年再講

瘦果D好多都間飲擇食生活規律差，你照人地果D,做下運動食多少少蛋白質，點會唔大隻呀點會瘦底呀，大隻左少少想變肥仔咪運動都唔好做囉，食到隻豬咁都得